<!--
  ~ Copyright (c) 2009-2011. Created by serso aka se.solovyev.
  ~ For more information, please, contact se.solovyev@gmail.com
  ~ or visit http://se.solovyev.org
  -->

<resources>

	<string name="c_faq">FAQ</string>
	<string name="c_hints">Suggerimenti</string>
	<string name="c_screens">Schermate</string>

	<string name="c_faq_content" formatted="false">
		<b>Come posso utilizzare le funzioni scritte in alto a destra e nell\'angolo in basso a destra del pulsante?</b>
		\n
		\n
		Premi il pulsante e trascinalo leggermente verso l\'alto o verso il basso. A seconda del valore mostrato sul
		pulsante azione si verificherà.\n
		\n
		<b>Come posso passare da radianti a gradi?</b>\n
		\n
		Per passare da una unità diversa angolazione è possibile cambiare apposita opzione nelle impostazioni
		dell\'applicazione o utilizzare l\'interruttore situato sul tasto 6\n
		(valore corrente è illuminata con il colore giallo).\n
		Anche attualente C++ non supporta questa funzione ma è possibile utilizzare le funzioni deg() e rad() e
		l\'operatore ° per convertire i gradi in radianti e vice versa.\n
		\n
		<b>Esempi:</b>\n
		268° = 4.67748\n
		30.21° = 0.52726\n
		rad(30, 21, 0) = 0.52971\n
		deg(4.67748) = 268\n
		\n
		<b>C++ supporta la %?</b>\n
		\n
		Sì, la funzione % può essere trovata nell\'angolo in alto a destra di / button.\n
		\n
		<b>Esempi:</b>\n
		\n
		100 + 50% = 150\n
		100 * 50% = 50\n
		100 + 100 * 50% * 50% = 125\n
		100 + (100 * 50% * (25 + 25)% + 100%) = 150\n
		\n
		<b>Note:</b>\n
		\n
		100 + (20 + 20)% = 140,
		<b>ma</b>
		100+ (20% + 20%) = 124.0\n
		100 + 50% ^ 2 = 2600,
		<b>ma</b>
		100 + 50 ^ 2% = 101.08\n
		\n
		<b>C++ supporta il calcolo delle frazioni?</b>\n
		\n
		Sì, è possibile digitare l\'espressione frazionaria nell\'editor e usare = (nell\'angolo in alto a destra del
		pulsante = ). Inoltre è possibile utilizzare = per semplificare l\'espressione.\n
		\n
		<b>Esempi:</b>\n
		\n
		2/3 + 5/9 = 11/9\n
		2/9 + 3/123 = 91/369\n
		(6 - t) ^ 3 = 216 - 108t + 18t ^ 2 - t ^ 3\n
		\n
		<b>C++ supporta il calcolo con i numeri complessi?</b>\n
		\n
		Sì, basta inserire una espressione complessa (usando i o √(-1) come numero immaginario).\n
		\n
		<b>Esempi:</b>\n
		\n
		(2i + 1) ^ 2 = -3 + 4i\n
		e ^ i = 0.5403 + 0.84147i\n
		\n
		<b>C++ può disegnare i grafici delle funzioni?</b>\n
		\n
		Sì, espressione tipo che contiene 1 variabile non definita (ad esempio cos (t) e t non ha alcun valore) e
		cliccare sul risultato. Nel menu contestuale scegliere \'Grafico plot\'.\n
		\n
		<b>C++ supporta il calcolo delle matrici?</b>\n
		\n
		No.\n
		\n
		<b>Perchè ho 1.76732452452345E-17 invece di 0?</b>\n
		\n
		Controlla l\'opzione \'Arrotonda risultato\' nelle impostazioni dell\'applicazione - dovrebbe essere attivata.\n
	</string>

	<string name="c_hints_content">
		1. È possibile omettere i segni non necessari nella moltiplicazione (invece di 3*t o t*sin(p*t) digita 3t o
		tsin(pt))\n\n
		2. Utilizza = (nell\'angolo in alto a destra del pulsante = ) per semplificare l\'espressione\n\n
		3. Basta fare click sul risultato per copiarlo negli appunti\n\n
		4. Usa raramente il pulsante = - il risultato è calcolato in tempo reale\n\n
		5. Aggiungi costanti per i valori usati spesso (è possibile salvare anche le espressioni)\n\n
		6. Utilizzare le variabili trova il 4 e 5 tasti\n\n
	</string>

	<string name="c_screens_content">
		1.
		<b>Schermata principale:</b>
		viene visualizzata all\'avvio dell\'applicazione, può essere raggiunta da un altra schermata premendo il
		pulsante Indietro.\n\n
		2.
		<b>Schermata variabili e costanti:</b>
		contiene l\'elenco delle costanti disponibili. L\'utente può aggiungere qui costanti e variabili cliccando il
		pulsante Aggiungi. Un breve click sulla variabile/costante la inserisce nell\'editor, un click prolungato apre
		la finestra di editor variabili. Può essere raggiunta dalla schermata principale premendo il pulsante π,….\n\n
		3.
		<b>Schermata funzioni:</b>
		contiene l\'elenco di tutte le funzioni disponibili. Un breve click sulla funzione la inserisce nell\'editor.
		Può essere raggiunta dalla schermata principale premento il pulsante f(x).\n\n
		4.
		<b>Schermata operatori:</b>
		contiene l\'elenco di tutti gli operatori disponibili. Un breve click sull\'operartore lo inserisce
		nell\'editor. Può essere raggiunta dalla schermata principale premento il pulsante ∂,….\n\n
		5.
		<b>Schermata cronologia:</b>
		contiene l\'elenco di tutte le azioni fatte dall\'utente. Un breve click su un elemento della lista lo inserisce
		nell\'editor. Può essere raggiunta dalla schermata principale premento il pulsante M.\n\n
		6.
		<b>Schermata impostazioni:</b>
		contiene le impostazioni dell\'applicazione. Può essere raggiunta dalla schermata principale premento il
		pulsante Impostazioni nel menù.
	</string>

</resources>