<!--
  ~ Copyright 2013 serso aka se.solovyev
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~    http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  ~
  ~ ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
  ~ Contact details
  ~
  ~ Email: se.solovyev@gmail.com
  ~ Site:  http://se.solovyev.org
  -->

<resources>

	<string name="c_faq">FAQ</string>
	<string name="c_hints">Consejos</string>
	<string name="c_screens">Pantallas</string>

	<string name="c_faq_content" formatted="false">
		<b>¿Como puedo utilizar las funciones indicadas en las esquinas superior e inferior derechas de los botones?</b>
		\n
		\n
		Mantenga pulsado el botón y deslícelo ligeramente hacia arriba o abajo. En función del valor mostrado en
		el\nbotón se realizará la acción deseada.\n
		\n
		<b>¿Como puedo conmutar entre Radianes y Grados?</b>\n
		\n
		Para conmutar entre las diferentes unidades de ángulo, puede ajustar la opción preferida en la configuración
		de\nla aplicación\no bién utilizar el conmutador ubicado en el botón 6\n
		(el valor actual está resaltado en color amarillo).\n
		También puede utilizar las funciones deg() y rad() y el operador ° para convertir grados a radianes y
		viceversa.\n\n

		<b>Ejemplos:</b>\n
		268° = 4.67748\n
		30.21° = 0.52726\n
		rad(30, 21, 0) = 0.52971\n
		deg(4.67748) = 268\n\n

		<b>¿Soporta C++ %?</b>\n\n

		Si, la función % puede encontrarse en la esquina superior derecha del botón / .\n\n

		<b>Ejemplos:</b>\n\n

		100 + 50% = 150\n
		100 * 50% = 50\n
		100 + 100 * 50% * 50% = 125\n
		100 + (100 * 50% * (25 + 25)% + 100%) = 150\n\n

		<b>Nota:</b>\n\n

		100 + (20 + 20)% = 140,\n<b>pero</b>\n100+ (20% + 20%) = 124.0\n
		100 + 50% ^ 2 = 2600,\n<b>pero</b>\n100 + 50 ^ 2% = 101.08\n\n

		<b>¿Soporta C++ cálculos fraccionarios?</b>\n\n

		Si, puede teclear la expresión fraccionaria en el editor y utilizar ≡ (en la esquina superior derecha del
		botón\n = ). También puede utilizar ≡ para simplificar la expresión.\n\n

		<b>Ejemplos:</b>\n\n

		2/3 + 5/9 ≡ 11/9\n
		2/9 + 3/123 ≡ 91/369\n
		(6 - t) ^ 3 ≡ 216 - 108t + 18t ^ 2 - t ^ 3\n\n

		<b>¿Soporta C++ cálculos complejos?</b>\n\n

		Si, simplemente introduzca la expresión compleja (utilizando i o √(-1) como número imaginario).\n\n

		<b>Ejemplos:</b>\n\n

		(2i + 1) ^ 2 = -3 + 4i\n
		e ^ i = 0.5403 + 0.84147i\n\n

		<b>¿Puede C++ dibujar gráficas de las funciones?</b>\n\n

		Sí, expresión de tipo que contiene una variable no definida (por ejemplo, cos (t) y la t no tiene valor) y haga
		clic en el resultado. En el menú contextual, seleccione \'Gráfico Plot\'.\n\n

		<b>¿Soporta C++ cálculos matriciales?</b>\n\n

		No, no los soporta.\n\n

		<b>¿Porqué obtengo 1.76732452452345E-17 en lugar de 0?</b>\n\n

		Compruebe la opción \'Redondear resultado\' en la configuración de la aplicación - debe activarla.\n
	</string>

	<string name="c_hints_content">
		1. Puede omitir signos de multiplicación innecesarios (en lugar de 3*t o t*sin(π*t)simplemente escriba 3t o
		tsin(πt))\n\n
		2. Utilice ≡ (en la esquina superior derecha del botón = ) para simplificar la expresión\n\n
		3. Haga clic en el resultado para copiarlo al portapapeles\n\n
		4. Raravez deberá utilizar el botón = ya que el resultado se va calculando automáticamente conforme introduce
		las funciones\n\n
		5. Añada constantes para los valores usados habitualmente (incluso puede grabar expresiones)\n\n
		6. Utilice las variables ubicadas en los botones 4 y 5\n\n
	</string>

	<string name="c_screens_content">
		1.
		<b>Pantalla principal:</b>
		Se muestra al inicio de la aplicación. Puede llegar a ella desde otra pantalla pulsando el botón Atrás.\n\n
		2.
		<b>Pantalla de Variables y Constantes:</b>
		contiene una lista de las constantes disponibles. Puede añadir más constantes y variables haciendo clic en el
		botón Añadir. Un Clic corto en variable/constante la inserta en el editor, Clic largo - abre la ventana del
		editor de variables. Puede llegar a ella desde la pantalla principal pulsando el botón π,… .\n\n
		3.
		<b>Pantalla de Funciones:</b>
		contiene una lista de todas las funciones disponibles. Un Clic corto en la función la inserta en el editor.
		Puede llegar a ella desde la pantalla principal pulsando el botón f(x).\n\n
		4.
		<b>Pantalla de Operadores:</b>
		contiene una lista de todos los operadores disponibles. Un Clic corto en el operador lo inserta en el editor.
		Puede llegar a él desde la pantalla principal pulsando el botón ∂,… .\n\n
		5.
		<b>Pantalla de Historial:</b>
		contiene una lista de todas las acciones realizadas por el usuario. Un Clic corto en el elemento Historial lo
		inserta en el editor. Puede llegar a él desde la pantalla principal pulsando el botón M .\n\n
		6.
		<b>Pantalla de Configuración:</b>
		contiene los ajustes de la aplicación. Puede llegar a él desde la pantalla principal seleccionando la opción
		Configuración del menú.\n\n
	</string>

</resources>