<!--
  ~ Copyright (c) 2009-2011. Created by serso aka se.solovyev.
  ~ For more information, please, contact se.solovyev@gmail.com
  ~ or visit http://se.solovyev.org
  -->

<resources>

	<string name="c_faq">FAQ</string>
	<string name="c_hints">Подсказки</string>
	<string name="c_screens">Экраны</string>

	<string name="c_faq_content" formatted="false">
		<b>Как я могу избавиться от рекламы?</b>\n
		\n
		Вы можете сделать это купив специальную опцию из настроек приложения.\n
		\n
		<b>Почему Калькулятор++ требует ИНТЕРНЕТ разрешения?</b>\n
		\n
		На данный момент такое разрешение требуется только для одной цели - показать рекламу. Если вы купите опцию 'Свобода от рекламы' К++ не будет больше использовать ваше интернет подключение.\n
		\n
		<b>Как я могу использовать функции написанные в верхнем правом и нижнем правом углах кнопки?</b>\n
		\n
		Нажмите на кнопку и потяните вверх или вниз. В зависимости от значения указанного на кнопке произойдёт действие.\n
		\n
		<b>Как я могу переключиться между радианами и градусами?</b>\n
		\n
		Для переключения единиц измерения углов либо выберите соответствующий пункт настроек приложения,\nлибо воспользуйтесь переключателем, расположенным на клавише 6\n
		(текущее значение выделено жёлтым цветом).\n
		Также вы можете воспользоваться функциями deg() и rad() и оператором ° для перевода радиан в градусы и обратно.\n
		\n
		<b>Примеры:</b>\n
		268° = 4.67748\n
		30.21° = 0.52726\n
		rad(30, 21, 0) = 0.52971\n
		deg(4.67748) = 268\n
		\n
		<b>Поддерживает ли К++ проценты?</b>\n
		\n
		Да, функция % может быть найдена в правом верхнем углу кнопки /.\n
		\n
		<b>Примеры:</b>\n
		\n
		100 + 50% = 150\n
		100 * 50% = 50\n
		100 + 100 * 50% * 50% = 125\n
		100 + (100 * 50% * (25 + 25)% + 100%) = 150\n
		\n
		<b>Замечание:</b>\n
		\n
		100 + (20 + 20)% = 140, <b>но</b> 100+  (20% + 20%) = 124.0\n
		100 + 50% ^ 2 = 2600, <b>но</b> 100 + 50 ^ 2% = 101.08\n
		\n
		<b>Поддерживает ли К++ дробные вычисления?</b>\n
		\n
		Да, вы можете ввести дробное выражение в редактор и нажать ≡ (в правом верхнем углу кнопки =). Также вы можете использовать ≡ для упрощения выражений.\n
		\n
		<b>Примеры:</b>\n
		\n
		2/3 + 5/9 ≡ 11/9\n
		2/9 + 3/123 ≡ 91/369\n
		(6 - t) ^ 3 ≡ 216 - 108t + 18t ^ 2 - t ^ 3\n
		\n
		<b>Поддерживает ли К++ комплексные вычисления?</b>\n
		\n
		Да, просто введите комплексное выражение (используя i или √(-1) в качестве мнимого числа).\n
		\n
		<b>Примеры:</b>\n
		\n
		(2i + 1) ^ 2 = -3 + 4i\n
		e ^ i = 0.5403 + 0.84147i\n
		\n
		<b>Умеет ли К++ строить графики функций?</b>\n
		\n
		Да, введите выражение с 1 неизвестной переменной (например, cos(t)) и нажмите на результат. В контекстном меню выберите \'Построить график\'\n
		\n
		<b>Поддерживает ли К++ матричные вычисления?</b>\n
		\n
		Нет.\n
		\n
		<b>Почему я получаю 1.76732452452345E-17 вместо 0?</b>\n
		\n
		Проверьте опцию \'Округление результата\' в настройках приложения - она должна быть включена.\n
	</string>

	<string name="c_hints_content">
		1. Вы можете опускать ненужные знаки произведения в выражении (вместо 3*t или t*sin(π*t) просто пишите 3t или tsin(πt)).\n\n
		2. Используйте ≡ (в верхнем правом углу кнопки =) для упрощения выражения.\n\n
		3. Нажмите на результат для того, чтобы скопировать его в буфер обмена.\n\n
		4. Используйте кнопку = реже - результат вычисляется на лету.\n\n
		5. Создайте константы для часто используемых значений (таким образом вы можете даже сохранять выражения).
		6. Используйте переменные расположенные на 4 и 5 клавише.\n\n
	</string>

	<string name="c_screens_content">
		1. <b>Основной экран:</b> открывается по старту приложения, на него можно попасть из любого другого экрана нажав кнопку Назад.\n\n
		2. <b>Экран констант и переменных:</b> содержит список переменных и констант. Пользователь может добавить новые элементы нажав кнопку Добавить. Короткое нажатие вставляет значение в редактор, длинное - открывает окно редактирования. На экран можно попасть нажав кнопку π,… на основном экране.\n\n
		3. <b>Экран функций:</b> содержит список всех доступных функций. Короткое нажатие вставляет функцию в редактор. На экран можно попасть нажав кнопку f(x) на основном экране.\n\n
		4. <b>Экран операторов:</b> содержит список всех доступных операторов. Короткое нажатие вставляет оператор в редактор. На экран можно попасть нажав кнопку ∂,… на основном экране.\n\n
		5. <b>Экран истории:</b> содержит список всех операций произведённых пользователем.  Короткое нажатие на элемент списка вставляет его в редактор. На экран можно попасть нажав кнопку M на основном экране.\n\n
		6. <b>Экран настроек:</b> содержит список настроек приложения. На экран можно попасть нажав кнопку Настройки в меню.
	</string>

</resources>